大家覺得YellowNazi係咪同路人

係
唔係

有d係對家扮